---
layout: post
title: "Перший проект"
date: 2024-04-27 15:13:05 +0200
categories: portfolio
lang: uk
tag: uk
description: "Перший проект. Темплейт для портфоліо"
---

## Тема Джекіл для мого особистого блога

Ця мінімалістична тема для Джекіл зроблена саме таким чином, тому що я люблю поєднувати стари технології з новими.

